不要說水炮車 試著說警嫂

警嫂出水

警嫂黎緊喇

嫂乜撚野 你同警甴兄弟黎？

講慣左
___________________________________
「請廣傳」香港黑警濫權資料庫 (中英日語）
依個網手足籌劃左好一段時間, 包含大量核彈, 請各位出分力廣傳

香港警察濫權實錄資料庫
H.K. Police Violence Database
香港警察暴行の事件簿
中文

Eng

日文

Sor 最多襟兄弟

狗乸先岩

嫂你老母 你同黑曱甴做襟兄弟呀

你同班狗甴有親?
佢係你兄弟?
敵人嚟架
嫂你老母咩
係都叫
狗乸
曱甴乸
清下思路先啦